紅早：華盛頓制裁14名中港官員

“Today’s update identifies 24 PRC and Hong Kong officials whose actions have reduced Hong Kong’s high degree of autonomy, including 14 vice chairs of the National People’s Congress Standing Committee and officials in the Hong Kong Police Force’s National Security Division, the Hong Kong and Macau Affairs Office, and the Office for Safeguarding National Security,” Blinken said in a statement.

紅早no link

14名人大常委+國安處+國安公署+港澳辦被制裁

中國又贏

正

早幾日美媒一報，先知紅早係阿里巴巴旗下

國安處+國安公署+港澳辦

仲有人未中？

police居然冇份！所以話美帝是隻紙老虎係冇錯，怕了偉大的習大大

之前呢班人唔係一早入左list?
定係之前informal
而家formal生效?

之前用EO13936，今次用自治法

中方：

西方國家這些制裁，毫無影響，政治炒作，小丑把戲，搬起石頭

中方不予評論，完全不會理會，真的不會評論，真的不會理會，完全不會回應，一句也不想回應，我們不屑回應，回應一句也嫌多，兩句更加嫌多，三句非常嫌多，完全不想回應，不屑一顧，不想回應，真的不想回應，不值得提，完全沒有討論的需要，不予評論，完全不會理會，真的不會評論，真的不會理會，完全不會回應，一句也不想回應，我們不屑回應，回應一句也嫌多，兩句更加嫌多，三句非常嫌多，完全不想回應，不屑一顧，不想回應，真的不想回應，不值得提，完全沒有討論的需要，不予評論，完全不會理會，真的不會評論，真的不會理會，完全不會回應，一句也不想回應，我們不屑回應，回應一句也嫌多，兩句更加嫌多，三句非常嫌多，完全不想回應，不屑一顧，不想回應，真的不想回應，不值得提，完全沒有討論的需要，不予評論，完全不會理會，真的不會評論，真的不會理會，完全不會回應，一句也不想回應，我們不屑回應，回應一句也嫌多，兩句更加嫌多，三句非常嫌多，完全不想回應，不屑一顧，不想回應，真的不想回應，不值得提，完全沒有討論的需要，我們真的不會回應。

分別在於???

連坐

即係誅埋直系家屬?

呢份個制裁好似係禍必及家人

瞓咗幾耐

林兆波手足呢?

制裁果個人冇用，應該制裁埋果個人下面三代先有用，理由係佢子孫冇阻止佢本人傷天害理，理應受罰

共享牆內大灣區榮耀